鎖區鎖大廈？鎖你老母咩？大廈有火足點撚樣算？

屌你老母 想棟樓d人全部一鑊熟？
一陣有傻佬忍唔住要出街 你又唔比佢出 佢放火點算
但政府真係on99

好似係新填地街24號嚟
本身就已經全座撤離去檢疫中心
唔通仲唔封俾人自出自入咩

source:

最緊要防疫 唔好咁自私OK?
捉哂班病君出黎驗哂先
支持起集中營 俾佢地隔離用

火神山 2.0

冇睇過rec?

全部都係籍口

搶DNA為實

唔係點做大數據

正苦啲”檢測”話中

放火咪一鑊熟囉

火神村

火足先算la

一齊殺出去，消滅中共，光復香港。

應該有人會玩空投物資

真.火神山

有火咪淋水囉

未fc到就出黎鳩up

火燭先算啦on99,依家係鎖區鎖大廈呀，係咪你去放火呀

西班牙個套？